我女朋友係飛機師

依家佢準備辭職話要同我結婚。

唔知擺唔擺酒好

驚好多人認得佢

打飛機個啲？

睇怕都係啦

之前係邊度返工

畫公仔唔洗畫出腸

好痛苦

佢起機, 你沉船, 襯到絕啦

職業無貴賤

無貴賤有高下

痴線架辭職？
你知唔知飛機師搵幾多一個月

咁咪好囉
你有咁多人喺婚禮做你兄弟

班姐妹係jc 幫手收人情

我淨係聽過我男朋友係飛機師
係個姓林嘅女人唱

擺，無咁易認到既

點解要咁樣講野，好口賤

樓主你係愛你老婆既，就唔會介意佢既過去架啦，咁點解要驚比人認到你老婆係機師?

你唔係走去問你老婆驚唔驚比人認到，擺唔擺酒好

唔好擺囉

技師都係職業
況且黑鳩媽媽
鬼認得咩

打飛機師

梗係擺喇 再即場做埋生意 無謂同錢鬥氣

飛機師？幾好揾吖，恭喜巴打揾到個好老婆

HJ2Q